工作地方遠，返六天，8~9入一入黎

你地有無日日都諗住quit ar

返早7晚8

巴打份工做咩嫁 咁顛

地盤 偏遠地區

我都係wor.連埋坐車啲時間，巴打你咪無曬時間

返5.5日 7點50出門 連ot 8點幾先返到

巴打都好好辛苦wor, 但係ot有無錢先

6點半收工，8點先番到屋企

big4 , 返七天 , 8～2am 都未出聲
幾時輪到你地嗌辛苦

7日，8～2am,真係狗也不屌～～～BTW巴打應該儲到好多錢

利申 不是我

冇時間啦 食完飯就想訓 星期六日又係想訓 冇時間溝女

返銀行back office 地方近 但朝9晚9 quit唔quit好

新界西返九龍東返撚左三年

工程狗真係地底泥嚟

一早返黎監考，悶到傻

無啦

無ot 又一份俾狗做，不過巴打你ot完返到屋企，我都未返到

新界西港島東，三個月都已經唔想做啦

12個鐘 揾份半個鐘車程又唔返9～6個啲重好啦

呢個真呀，又要參加啲嘢認女仔，又無時間

我要女阿

我都要女呀